原來日本都會比文化入侵 BTS靜岡公演最終場 日本275座電影院辦直播

防彈少年團（BTS）出席第61屆葛萊美獎頒獎典禮資料照。 (Neilson Barnard/Getty Images for The Recording Academy)

【大紀元2019年05月20日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）韓國人氣男團防彈少年團（ BTS）的日本官方SNS今天（20日）宣布，防彈少年團7月14日在日本靜岡縣小笠山綜合運 動公園體育場舉辦的「BTS WORLD TOUR ‘LOVE YOURSELF: SPEAK YOURSELF’」演唱會， 將在日本全國共275座電影院同時直播。

防彈少年團的世界巡迴演唱會日本站，預計於7月6日及7日在可容納超過4萬人的日本大阪 長居陸上競技場（洋馬長居體育場）開唱。他們還將在7月13日及14日於可容納超過5萬人 的靜岡縣小笠山綜合運動公園體育場開唱，而本次將於日本全國275座電影院轉播的是本 次巡演的最終場，別具意義。

doublehds: 都抽不到票落選六次（恨XDD
shirooo: 一樓你不孤單QQ
arisucho: 完全抽不到票...
andiiiknow: 落選+1......好想去日本看演唱會QQ
jmclpig9: 日巡落選加上見面會落選 到現在還在灰心QQ
Staciayeon: 落選+1 QQ

感覺到牙邊股氣嚟緊

我部戰鬥探測器唔會感應到佢 SOR

日本一早比kpop入侵好耐啦
樓主啱啱放監出嚟

#23

4-21...

樓主有社交障礙症